元朗班牛屎鄉黑係咪仲以為我地係721果時on99咁仁慈？

屌你老母，我同你地班牛屎鄉黑講，特別係南邊圍果班打人撚樣，如果你地條村比人高温消毒，甚至自己有咩跌親扭傷，依加都唔會係d咩出奇嘅事

經歷左咁撚多個月，乜撚野民意、大愛、道德嘅枷鎖，我地都已經拋棄，唔會再同你地就住就住，你地搞鳩香港人吖嘛，我地都唔會比好日子你過。你地最好自求多福，出入小心d

仲有，我奉勸出面班失民意大愛左膠，如果勇武做野唔該你地企開d,縮翻入你地老母個閪道，過左8個月都好似瞓撚左咁唔知咩係民意

民意就係火魔條村都唔撚會割蓆，牛屎鄉黑扑親擦損只會覺得佢地係抵死，仲會可惜班生蕃點解死唔去，屠埋村都唔會覺得佢地可憐

高温消毒

係鄉黑附近噴黑警死全家
諗起都啪啪聲

push

左膠民意撚全部都係警察黎

忍刀五人眾.jpg

要消毒一吓
元秋話高溫可以

流浮山刀手post?

屠城啦

元朗係香港最大嘅癌細胞
要光復香港，先鏟平元朗

警咩察啦?
係賤賊呀

-0-0

高溫消毒

消毒抗廢炎

媽的貢丸

佢地都好慘咖... 宜家又肺炎呢.... 去幫下手高溫消毒下啦

高温消毒防肺炎

0-0-

-8-8

第一次沒有被嚴懲，就會做成「破窗效應」

冚家高温消毒保安康

新年流流上唔到網慘過死

支持消毒抗疫

君子報仇十年未晚
仲有mon po 畜顧下身邊野
陸續有黎

左膠咁大愛但冇一次衝出去俾人打

但也不能等10年

消毒抗疫

元朗鄉黑是咪未見識過大蛇雉

高温果隻

推

左膠似乎忘記左721事件
同埋727果日黑警點樣幫鄉黑做門口狗

條村有肺炎
準備消毒

支持！

呢班冚家剷唔死都無用

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

7月時仲會有人可憐，而家？民意就係支持燒村

燒村保平安

黑死病

希望佢地捱唔過今次疫症 要滅村

紅事要擇吉野 食雞要睇通勝

勿急在一時 壞左大事

要消毒

你有刀
我地冇刀呀
dllm

依家去=預約被捕

過左大半年唔好再同我講入面仲有人係無辜

唔認同 民意就係火魔條村都唔撚會割蓆

叔一燒

就算傷到一大班小朋友老婆仔女都極度支持

諗起727個日 剪鐵絲網 想入村
比幾條友禁停我

做盡都無感覺
應該的
合理合理的
完全無問題
佢地自己申請的
申請已批準

而家有冇警甴保住你哋呀
班狗都得閒死唔得閒病

支持勇武手足

可以出發燒盡 一定支持

up

樓豬夠膽開post屌 夠唔夠膽出黎做野先

元朗班仆街圍村佬黑社會

香港人報仇

push.....

俾人燒咗個祠堂唔好喊呀

發開口夢?

打緊battlefield 4

屌你老母721都仲未同佢地計又出黎打過

唔出嚟講邊路人做 無一幸免

我經過會扔張紙巾入去

丫叔仲好安心種西瓜丫
香港人報仇笑死咩

有無活動聚人?唔好又9up upup下無左件事

支持,
問題係, 香港人仲有冇力反抗? 唔想放負, 不過真係越來越少英雄出黎做事

唔計返送中班牛屎鄉黑本身已經犯眾憎，係個陣有班撚樣上黎帶風向拖勇武後腿先冇事

根本一早就要做，殺警都冇人割班鄉黑更加唔會，港共亦都冇道德高地黎利用班黑社會去抹黑手足

而家武炎橫行,
支持高溫消毒

据说元朗南边围村人比普遍香港强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

蒸一蒸條村會好啲

南邊圍隣近西邊圍，係一條多道友嘅白粉村，元朗最撚閪其實係屏山班垃圾，仲有十八鄉啲鄉下區議員

之前咪有試過燒鳩佢鄉公堂
手足仲比人捉到換完衫食糖水
但好似無拉人

仲有人玩咩 最近興GTA online

火燒旺地

我再睇多幾次段片
琴晚打人嗰班同721嗰班個格有啲唔係好同
感覺上似便衣狗多啲
Anyway 兩邊都係垃圾
邊邊俾人燒香港人都覺得開心

仆街死啦班鄉黑

洗撚講邊日咩，靜靜雞唔識？

得你唔認同，企開d啦

敢同香港人為敵 佢地都唔洗諗過到個安樂年

岩呀 係黃既你好快d搬走 唔好阻手足做野

佢句野...標點的重要性，加個[，]就係完全兩個意思

認真，火魔消毒條村都大把人撐

燒祠堂咁便宜?

蒸蒸佢

721 831 101 1111

支持100%溫度消毒

以德報怨

屠村

消病毒

全力支持

等睇好戲

無撚有錯

鄉黑

係

G 持

-3-3

唔好推

Push

岩聽！

左膠上腦打句野都1999

近期千萬唔好郁手住..班狗一定高度保護...

燒村

唔燒我就割

唔燒佢老母唔知驚

咁入面啲人咪變叔一燒囉

Lm

寄信播毒

新和理非安全活動「和你寄口罩」去狗宿

煎炸燒毒

做左先講啦

G持

應該都係random pick日子

佢哋條村冇得上網都唔知搵邊個報仇好

tui 高溫消毒

燒

牛屎仔真係賤種生物

721 唔係仁慈
係懦弱 香港人已進化

阻膠咪即係喬裝警曱

去醫院執口罩入信封寄去

係都唔係而家啦，風頭火勢黑警一定重防，入去送頭咩

狼來了

有無辦法將用過嘅口罩制作成球狀物體，然後係南邊圍村邊“搓波”，一不小心大腳踢咗個波入村

糾正返
唔係唔割蓆
係大力支持

我真係諗唔明，到而家仲有人諗住愛與和平感動佢哋

黑警係咁諗

轟呀

入面病毒多
係有必要消毒

還拖

Yes ar rubbish

咁撚串次次入村
入唔到村咪高溫消毒村口停車場d私家車

#元西 #連儂牆 #被襲擊事件

四位受傷文宣手足被襲傷勢狀況：

一女手足 眼被打到好似雞蛋咁腫
一男手足 後腦有血
一男手足 肋骨折斷手被打腫
一男手足 膝頭腰有傷，右眼角7針鼻3針後腦3針

連儂手足一直默默付出，醒未呀沉默嘅香港人？？貼memo又好，睇文宣又好，幫忙做哨又好，唔好經過但係直行直過可以嗎？

#文宣手足不是condom
🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

靜靜地贏

樓價會跌

講就巴閉
結果咪又無人燒
嘴炮王

然後？

等睇新聞。

民意就係火魔條村都唔撚會割蓆

元秋都話高溫可以消毒

但係啲村有一半人係黃

今日係31號

你班傻閪惡得去邊

消毒

最後通諜，如果有手足住係果條村
唔該速速撤回

100%水溫同佢個人消毒下

消毒埋啲鄉黑

南邊圍村公所有口罩派

好人一世平安 壞人就等我哋收

仲有連登仔會覺得今時今日啲勇武有料到

南邊圍班撚樣全部死不足惜

最緊要係做野手足安全 唔好比狗咬
仇可以慢慢報 要佢地日日提心吊膽都好

快啦！有咩支援出聲！

火加水係咪都安全

燒撚死人都唔割

最好成條村全部死晒

預咗有mon post 狗，都唔駛等10年啦。

燒村！！！！！

係連登講有咩用，咁勇唔落去人地條村屌？

唔割

邊個左膠打邊個

高溫消毒很好

鄉黑唔識字，識睇圖啦掛

班仆街生蕃唔底可憐

想問你地係咪確定條村冇黃

左膠就係狗
可以高温消毒埋

講笑咩

Ann姐話要蒸下消毒 不過成條村咁大量嘅熱水目前無辦法做到
最多點著咗火之後係附近淋多少少火水湊數先
或者係旁邊加多少少酒精 等啲火燒埋去時爆一爆
消毒效果會再好啲

又或者呢 即係咁 有時啲人鍾意親力親為 唔想假手於人
點火消毒之前係附近放啲大大支蒸餾水樽或者水桶裝住嘅酒精或者火水 等佢哋情急嘅時候攞起手都可以有得用嘛

好期待

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

南邊圍燒成咁我一定會入去打卡

是但啦 都係用口講啫

消毒南邊圍

香港人 果然報仇, 721後又出黎報仇

發展到今時今日 根本所有人都歸晒邊 民意撚可以收皮

其實真係要佢地交人
唔交既下場係當狗屋處理

祠堂係正門口

殺雞警猴

滅村！

個個都淨係識講
牛屎仔邊會驚

點會唔以為丫

佢地點都無事又有黑警睇住

我地掂下都告謀殺

點唔打死我地?

一定要私人解決問題
呢個社會無法理無人幫弱勢

幾時真係出開post無人會驚

支持勇武，和勇不分

講就天下無敵

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

開得波

鄉黑應該死

唔交人就係同流合污

有乜可能呢個post得咁少人討論
推撚爆佢

唔好燒村

加油，萬事小心

佢哋都唔係以為你地仁慈係睇死你地唔會夠膽做得啲咩出嚟

H.K.P.F~~~~~

不用分得那麼細個個有份

支持消毒 班撚樣唔識死

屌你老母牛屎佬

牛屎村好多病菌

大家小心

燒/炸

有d係茶餐聽，（藥物防禦中心）大部分都係疑犯
最近西鐵個間，近何議員公園，旁邊有停車場閘口個間，佢鋪頭d人有參與打甲由活動

呢個係夢入面既情節，純屬虛構

牛屎佬

圍頭佬最大弱點就係走唔到

蒸一蒸佢

係就快

支持 要禍及家人一定燒毒先有震懾作用

你係咪收錯風 民意係燒村 打左膠
我呀婆都係咁諗

殺菌消毒

手足出入平安

高溫消毒配合酒精

幾時清毒

他們是毒瘤

不能同意咁多